【人多勢弱】無綫百萬行被ViuTV MIRROR搶風頭 樂易玲有意組隊撼MIRROR

無綫由高層樂易玲、鄭善強、杜之克率領近六十藝員現身，喺中環參與百萬行，雖然人多，但明顯勢弱，人氣未如過往熱鬧，為人熟悉嘅藝員只得陳煒、黎諾懿、徐榮及陳庭欣等，對此樂小姐話：「好多藝人要開工，而且今次場地同之前唔同，唔可以容納咁多人，今日藝人連工作人員都有約90人。」面對ViuTV新組合MIRROR人氣勁搶盡風頭，樂小姐話：「都有留意望下，覺得幾好幾靚仔。」有冇意撬佢哋過檔？樂小姐話：「唔好咁。」提到無綫可以組隊撼過，樂小姐就話：「同Herman（何哲圖）講，其實我哋公司都有好多後生仔同訓練班學員，Herman唔做我做啦。」

大台出動近60人，有市民好興奮咁睇明星，亦有市民皺眉話：「都唔識嘅！」

MIRROR獲半百歌迷到場舉牌支持，並以姜濤歌迷最多。

整隊星夢學園

Cctvb點整都有陣柒味

炒左咁多人 有錢搞

何哲圖
就係佢地私相授受, 攪撚到香港娛樂圈咁撚樣

Mirror嘅組成已經係食韓流條水尾，無線仲想食mirror條水。

TVB有咩人可以用？

Hana做隊長 再加大面Bella、弱雞同謝文欣

就叫玲易樂隊啦

死肥佬同佢老婆啫
諗埋d big big channel

0:07
肛交敏痴咗線

柒味注意

我射精我條仔

mirror其實都係得姜b同frankie靚仔

嗰個jer同jeremy真係唔知想點

姜濤都靚仔？
驗吓眼好喎

驗完

靚仔

我地有後生仔

成班垃圾

TVB可以組咩團呀？
洗唔洗組隊TVB48搞埋總選同握手會......?

成班三十幾歲扮青春